今時今日棍波牌有咩用

新壇一定要開返個車台大戰post
大家發表下 特別係得a牌果啲

揸到911R

開Subaru wrx sti

揸到Type R

揸棍波車

揸紅綠van

已經愈嚟愈多自動波

唔係喎
有部分人話唔係攞黎搵食都用唔著

當van仔都有自動波既時候
棍波牌就純粹合乎經濟效益
考一個牌可以揸曬棍同自

型囉屌，咁你讀博士master 又有用？

認真，學完棍波渣返自動波會易好多，無咁易做馬路炸彈

棍波牌=成功男人嘅象徵

無錯，但你點知自己唔會有靠軚盤開飯嘅一日。

腳brake唔計

去las vegas無棍波牌要坐巴士行沙漠

威囉 疊馬囉 英雄主義囉

自從睇過呢套戲之後，我死都考棍波

考埋d廢牌

棍波無撚用

可以揸gtr

學棍波揸自動係叻過學自動揸自動

咁大個男人揸埋自動波e d廢牌對得住自己嗎?

係原則既問題呀，有乜理由租車租架棍波車

有咩問題？
香港多車就話驚塞車吊極力子
外國路又直又闊，真係無理由唔棍

考棍波宜家渣自動覺得好悶

直必腸？

我係因為朋輩壓力先考棍

因為好玩好多

Agger
考車果陣渣果架hiace當正自己打緊機

不過過左好多年，已經唔記得棍波個feel

好簡單
有日係fb見到個我好撚憎既港女fd都有1 2牌
我就決定點辛苦都要考棍

我渣唔係問題呀，你book車有咩理由唔book司機？

係咪話緊我

搵食，好有用。

利申:職業司機

秒左

呢d咁既疏忽冇人可以原諒架
我罰你地兩個 你兩個開

考車唔考棍波考嚟把撚咩

我揸？揸波我就識姐 揸車我識奶咩？
搭的士啦

我個名已經說明一切

你去到歐美自駕遊咪知味道
一個男人對自己應該有最低限度要求

棍波牌 渣緊自動波 都好想玩返棍波

我覺得如果揸棍波可以揸到好似自動波咁順會好有成功感

有棍先可以叫做男人

揸自動波不如搭巴士訓下覺好過啦

揸棍就係比自己享受同部車二合為一既感覺
明知現今既自動波波箱轉波比棍波快
但都唔會有棍波既感覺

可以扯高轉，去到紅區爆錶轉波

同意，新壇冇返個世界大戰 post 邊似樣

學棍波揸番自動波係相得益彰

岩聽

簡單講 學1A 2A唔好話識揸車
衰啲講比架跑車你都唔識揸啦

Lotus

第二行 玩舊款先機會大

無乜用，但作為男人考a牌真係過唔到自己

加減波同波棍真係冇得比

威

但係最少成個離合器運作會明白
學其他車絕對不成問題

不能同意更多

其實真係無乜用
但如果你係鐘意車既話就會去考棍波架啦

我考完棍v都唔識揸棍波車

棍私同棍van比
係吊極力子個陣呼腳油姐

考完棍van，第一次坐上自動波私家車
嘩原來咁易揸

考個棍牌去日本自駕遊都可以揸下碌棍

D fd又係話真男人要考棍波 fail左一次最後用左樣幾野
我考自動波5千幾蚊1 take pass

1a路過

比自己打飛機

咁惡做咩姐我個陣係考自動波呀嘛

男人老狗你考個廢牌黎做咩呀 自動波

考個廢牌都好威

慘到要個牌黎證明自己成功係幾可悲
利申1,2牌 揸左3年racing極力孓

考自動波邊叫做識揸車...

拖波補油嗰吓好撚型，啲女濕晒

D女睇牌子多d

D女撚識咩 戇鳩

去歐洲租車比架棍車你都唔識渣

一二一二啊

咪就係 唔係歐洲車
話知你補油補到九千轉

考完棍之後無揸過......

人地皮幾野揸4種車 你揸一種

果種操控感你地d 自動波牌既係唔會明喇

冇自動波都可以揸棍波

有咩用🙄

型囉

宜家呢？

2個極力子唔係極力子呀

岩

我老豆教落
男人有三隻腳
所以渣車都要渣番架有三個腳踏既車

揸跑車

利申： 棍波牌

棍波有feel啲

利申：唔夠一個月前拎到1,2牌，琴日試揸朋友部自動波冇曬feel

學過棍波你會對每個波段嘅感覺會強d
就算+/-波都會揸得順少少

已經唔止係講緊隻左腳點做咁簡單

認真

去外國租車多好多選擇

唔知點解

所以腳brake就係咁黎

型lor

自動波無論油門迫力波箱反應慢過棍波好多，有起事上嚟⋯⋯

利申：安全駕駛人士，棍會揸得快過同狼過自動好多。

冇棍牌，你有錢買林寶都要畀人笑

其實1A 2A比盡你 同你識玩搖控車有咩分別

純私家車, 棍定自其無咩所謂, 但係搵食拎住個自牌就真係垃撚圾, 搵唔到食, 當大家講緊貨 van 都變自動0既時候, 其實 5 磅仔果 d 意佬蘇或者軒佬都已經慢慢有自動皮0既 option, 巴士都一樣, 好多 60 座0既雞或者男人其實依家出0既大部份都係自動皮, 但係你拎住個 A 牌去見工, 唔會有人請, 做老細一定會請個乜車都可以渣0既司機

普通司機 = 自動皮 / 棍皮, 無所謂
商用車司機 = 一定係棍皮

咩皮 波就波啦

其實點解叫皮

故意打少個三點水

自動必須要一take pass啦 咁簡單仲講到好威威咁

怕買車揀啱心水但得棍 考撚完玩自動 或者加減波 不過深信第日有可能揸棍波

考棍波一take pass先好認係真男人

自駕遊用

其實自動波洗乜學 打機一樣

十個讚

去歐洲玩租棍波車平好很多

公路炸蛋

當你去到美國 去捉人走佬果時偷車 你發覺架車係棍波 你果時有棍波牌就好有用

棍波好玩過自動波
玩棍先有真正揸車feel
自動唔係唔好 不過好似太監咁囉

考廢牌去拉斯維加斯揸唔到車

棍波就自己控制駕車
自動波好似打gameboy得兩個制咁
個人喜好囉，識嘅唔揸都係識多樣野
但如果你唔識就係唔識，有冇用都唔關你事

唔識揸棍波真係唔好話識揸車

試過有個fd去歐洲旅行好開心咁話租左架棍波好平,點知...

佢連停車場都出唔撚到..死死地氣加錢換返自動波

揸1,2牌可揸 Van 仔?

做政府工要考棍波

仲未有潮文睇

學棍van所以唔識俾油吊極力子起？

就係a牌坐上架棍波車度都渣唔走
棍波牌就可以

棍van 一take 埋單3800 非雪藏牌路過表示笑而不語

可以玩落斜漏後

住外國日日揸兩個幾三個鐘車返工, 點都覺得棍仔冇咁易合眼瞓, 易集中同埋感覺安全d

我係棍波VAN,師傅有教點吊極力子再加油起
佢個FD廢唔好賴係棍波問題

棍波= 真男人